Ahoj Sin .
Jak se maš ?
Jsem se mam dobré .
Ale jsem měla problémy .
Můj byt byl moc drahý a taký blízko baru .
Neměla jsem dobrý spát , protože ten velký klub .
Teď bydlím v nového bytu .
Ten byt má velký obývák , hezká kuchyně .
Bydlim taký blizko centrum , muzu nakupovat v centrumu !
Mám rada , že bydlím tady !
Měj se hezký !
Ráchel
